+++
title = "تماس"
slug = "contact"
+++
 
 من به جلب توجه دیگران "برای یک لحظه" علاقه ندارم. حتی در دنیای تویتر کار واقعی در پنجره Vim و VS Code (یکی از معدود محصولات خوبی که مایکروسافت علاوه بر Wireless Mouse 1000 ساخته) انجام می‌شود. برای اطلاعات بیشتر در این مورد از جمله چرا و چگونگی نگاهی به Deep Work کتاب پرفروش Cal Newport بیاندازید.
 
 به هر صورت من از طریق ایمیل به خوبی در دسترس هستم. اگر پیشنهاد یا موردی دارید که فکر می‌کنید برای من جالب توجه خواهد بود (همان طور که در صفحه درباره اشاره شده) من آماده شنیدن هستم. آدرس ایمیل من از قرار زیر است:
 
 omidsaaedi+suggestion@gmail.com
